[ViuTV]歎息橋 一至五 2130-2230 (19)

《歎息橋》(The Gutter)

《歎息橋》嘅英文名 The Gutter，其實係引自王爾德嘅名句：

「我們都活在陰溝裡，但有些人仍然仰望星空。」
（We are all in the gutter, but some of us are looking at the stars.）

編劇 黃綺琳
導演 Fatball（李紹波）、25（楊承恩）
主演 林保怡、周家怡、衛詩雅、陳奐仁、伍詠薇、秦 沛、潘燦良、岑珈其、楊偲泳、陳健朗、談善言、黃定謙、黃溢濠、唐 寧、艾 威、凌文龍、陸駿光、劉兆銘、梁諾妍、易健兒、劉皓嵐
集數 15集

官方預告

如果睇唔明:

hi

你做緊咩呀

你係咪唔捨得我同呀Joyce 結婚呀

佢覺得自己打波好勁 仲可以教kevin

做咩又打波

死開啦垃圾ken

Ken FF

同ken玩似玩泥沙

一二一二

喂屌走步呀

呀 ken視角自己打波咁勁

Ken 視角+K 同佢好開心打波

屌佢ff自己打波打得好開心

catherine都叫佢唔好上黎啦

自己唔捨得又屈人

Ken都唔使跑

自己眼中好勁

有冇人講得出個分別

垃圾ken

以為自己同 Kaki 關係好好

扮乜能教練？

Ff too much
又係度教人打波

諗到自己真係識打咁

收皮啦 躝啦

阿ken櫻木來喎

Kevin擺明撚9佢

ken先係真FF撚

走步

自己覺得好勁

有無人知個球場邊度黎

好似好怪

屌好嘔心

咁你而家做緊乜呀? 香港獨立呀! [ViuTV]歎息橋 一至五 2130-2230 (19)

屌 又FF
尋日打波明明係廢西
今日諗到自己好勁

ken視覺覺得自己打波好勁

原來阿ken視角
同阿仔打波係咁開心

Ken可唔可以唔好笑得咁恐怖

Kaki角度ken唔識打波，ken角度佢自己打得好叻

濕鳩ken啲ff真係好撚好笑

ff

Ken打波咁撚勁

北角ICAC

覺得自己識打波

Kaki角度明明佢碌柒咁波都拍唔到

又賴三賴四

以為自己好灑脫

廢仁

講到咁負責任

Ken FF到

kaki問佢打波係咪好悶

ken視覺自己好打得

痴線借佢兩母子過檔 乘機唔想結婚姐

3 分波？

我以為佢FF自己同joyce真係講清楚左

成個運動健將咁

但Catharine 真係聽到佢地2個結婚後斷咗線
應該真係唔捨得？

佢都係肥好睇d

再次證明ken視覺真係唔撚可信

屌你老味又懶醒

我唔去試婚紗咪得囉

應該北角碼頭附近

sam

活在自己世界既人

算啦，呢到多人啲，照推呢個

垃撚圾

枕頭都想拎

醒起之前有人劇透 之前我仲覺得好誇張但係而家咁樣睇我覺得係都唔出奇

得陳奐仁先做到ken種濕鳩feel

汽車碼頭隔離

成個枕頭拎走痴撚線

ken視覺姐
選擇性唔聽人哋果句都得

ken視覺啲野最多信三成

Agger

佢乜嘢事呀而家

ken 做乜鳩

我以後都唔洗再驚佢

講到自己咁驚joyce

原來ken心底係怕joyce

又鳩得幾真

唔帶模型走？

ken

ff ken視覺真係好唔可靠

佢玩具都唔拎 wor

打波要講定走位俾人聽

Catharine 視角嗰日 佢都有斷線喎
唔係咩

屌唔撚係嘛？走去 cathering 屋企瞓？？？？？？？？？

Ken成世人淨係識逃避

其實所有視角都係

次次都離家出走，冇d交帶

我都唔信佢

死仆街

點知東方昇返黎

cat擺明唔想佢嚟

on9

當自己屋企咩
話入就入

但係ken視覺catherine表情都係唔ok架喎

Catherine:

伍姑娘呆撚咗

尋晚做過啦 你無睇？

懶晒偉大

又周圍搵人寄居

Ken重short過Catherine

冇鳩啦啦上人屋企瞓

都冇話俾佢黎住

瞓廳

好正常吖

痴鳩線

,訓 sofa 咋 on9仔

北角汽車渡輪碼頭遊樂場

又講呢一句

痴線 當正自己屋企

垃圾男人

又講翻同一番說話

得你呢到我先可以完全放鬆

我未追第二次
唔太記得

cls

Kelvin視覺最中立嫁喇

為左你, 所以甩左佢底

乜撚嘢，為咗catherine

ms5同老公講

擔心ryan

嗰陣東方昇應該返咗嚟啦

cat同ryan一早備定案原來

當正自己屋企 又扮熟

OCD

靠母幹

其實就算Ken視角 Catherine都好唔情願

笑撚死 攞走啲cushion

好垃圾

cat 同返ryan 一齊

Catherine 強迫症好嚴重

都癡撚綫

Catherine 啲強迫症
Ken 仲特登整亂

kem視角都係咁

搞亂晒人哋啲嘢仲要完全唔知

東方昇快啲趕走條仆街

懷疑你根本冇睇

有睇

Ken 已經變成痴線佬
普通精神病人都怕咗佢

無撚有錯
個表情

點解又唔同晒個感覺

問老公

Catherine角度係Kevin有強迫症

白卡佬

連係佢視覺都見到有問題

寄生蟲 天生食軟飯

伍姑娘都嫌棄佢

屌 如果佢知伍姑娘有病 佢會講得出呢句說話？

嫌棄佢

佢唔係特登，只係仲未sense 到佢係強迫症

阿 KEN 以為自己大晒

要追 post 好難記得
我淨係記得 Ryan Catherine 同 Kevin 一齊食飯
大家仲問 ken 喺邊

who

掛住追po啦肯定

Nonio個廣告好煩

自己有錢好心搬出去住

Ryan 媾返ms5

嗰時佢老公應該番咗嚟
佢個message應該係同佢講 唔係同阿仔講

點解自己角度都咁樣

佢老公

係因為老母有強迫症 所以 kevin 要幫佢執好

唔係你老母又強逼症麻

怕咗佢

即係大家琴晚講 Ryan 個下眼光，
真係可能因為見到濕9 Ken 對鞋都唔定

好過之前panasonic啦

一定你

我懷疑阿 KEN 自己可以反抗老母

係
呢排成日都喺度 hea
又唔係整文宣但又唔係煲返前幾集
我第十集都仲未睇

Ryan呀

證明佢有見到cat唔情願同執嘢
但佢dont give a fuck 根本唔會深究落去

根本就係
夜晚有四個人食飯
+k 無視咗呀Ken

一早應該

你呢個係下半集嘅內容喎
上半集有阿ken著住睡衣喺廚房拎飯出黎

專心睇！

幾熟都好，問都無問就上嚟話要住你想要咩表情

因為真係俾人拎走左個cushion

NONIO！

竟然係咁！！！
我冇留意到佢個眼下喎

佢只顧自己，好自私

兩步share文宣大法！㩒兩個制都唔肯㩒你仲係咪香港人
入去個website揀張圖 㩒share去whatsapp 就可以send哂俾親戚朋友同各大群組
都可以share上Facebook同twitter！

全民文宣呀！！！ Share27號國歌法二讀同埋國安法嘅文宣出去呀！

樓主幫手置頂得唔得

都講明話唔係驚kevin 唔中意
本來一家人溫馨返哂了

我...

似咩

又睇樓

邊有得咁

做仆街仔

推同拉都唔識

廢柴

聯名

Ken個樣變左肥貓咁

仆街到想轉名

想拎返層樓賤到

cls想自己攞層樓

想獨吞層樓

屌 ken 你想點呀

仲要想靜雞雞轉名 賤到

比地產仔玩番轉頭

醒起有個巴打話佢個friend同個女朋友一齊聯名買樓

之後先發現俾人帽

都繼續結婚

個地產佬笑哂囗

ken 係想剔走 joyce 個名？

整走joyce個名

仆街

又廢又賤

因為佢所有嘢都係「我想」「我要」「我諗住」
自私精

廢到

呢一幕傾斜咗同埋手揸機係到震

竟然輸俾地產仔

就係因為層樓

真係四個

Ryan

Ryan！

又炸雞，想再點個茄汁

如果唔係joyce想標尾會

嘩屌真係有四個人食飯

真係四個人

東方升都係度

Ryan整好個廁所

兩個老豆...

出現了

正喎 真男人同假男人嘅對決

我好鍾意呢個 soht

Ryan出現啦

Cat只要有Ryan喺到，魚眼就唔洗遮！

原來都係3個食

比人嫌棄

屌真係四個人

ryan心諗走啦柒頭

好尷尬 咪阻住人地一家團聚啦

+ki 琴日完全冇視呀 ken

嘩原來係咁！！！好正

原來係咁樣lol

ken真係在場

自己招呼自己

Ken 自己走

岩岩個巴打勁wo

唔怪得知琴日嗰集有佢個袋

Ms.5 好變幻莫測

屌 ken 呢條麻煩友

唔送喇喎

哇屌
個炸雞好慘

原來Kevin係無視咗Ken

Ken抵啦

係

有時啲嘢講到明就唔好啦

立即趕左佢走

ban門

即刻鳩縮 廢到

kaki完全唔記得咗ken

走啦柒頭ken

佢應該憎埋Catherine

伍姑娘對佢完全冇留戀，哈哈

伍姑娘點解轉晒反應...

Cathetine都眼啤啤

留意唔到

唔送啦

原來係咁

好撚柒

屌有正印喺度吖嘛

屌你老味

原來成家趕左ken走

想去呢間bar

我阿媽都係好似ken阿媽咁顛or even更勁，所以細細個就立志要自己有實力經濟獨立，努力脫離我老母係我細細個的夢想
細個我老母投資晒係我其他兄弟姊妹度，點知家下大個咗，係我跑出

宜家搬咗出去，我一定唔會原諒佢，再係咁扮晒野求我返去同佢養老睬佢都傻

ken應該要堅強d, 受壓迫要忍L住裝備自己反抗呀嘛

好撚正呀頭先啲對話！
睇到好爽！

Andrew

但伍姑娘點解對ken轉變咁大

廢到連間鋪都唔理

有咩

呢集正喎

Ryan翻嚟 Ken躝啦

冇錯

廢 ken

抵撚死啦裙腳仔

呀ken 真係好廢

係咪Ken想醜化佢

Andrew先係真愛

原來食飯嗰陣佢喺度

omg原來ken真係響個飯局出現過 好細緻 琴日kevin角度個袋真係響度

Andrew真係幾好人

佢講緊hill少

呀Ken 廢冇辦法

ken被中出即飛

野武士

Ken先係有精神病

屌焗住聽

巴打好勁，但ken係垃圾嚟

毒撚ff 普通出去食飯

𡁻完唱

只係之前太失落？

屌 ken 都 on99

FF 得好嚴重

KEN先係FF最勁果個

andrew

員工福利

生日飯

。。。。個個都有得屌

原來一直係佢會錯意

原來係諗多咗哈哈

嗰間嘢丫嘛，我知呀，Catherine 都有帶過我去

咪話咗生日飯公司數

ken 都傻撚到仆街

笑撚左

On9左廿年

屌原來生日飯都唔係得佢一個人有份

竟然全世界都食過生日飯

呀 ken ff左十幾年

哇屌 唔通其實Ken係一直單戀Catharine ?
根本冇屌過佢???

Catherine 對Ken個態度做咩唔同晒

但cat之前痴痴地又好似想搞ken同joyce咁既

笑到仆街
ff到
其實kevin尋日完全冇留意到佢咁

人人有份！？其實有無屌啊！？

人人有份永不落空

果次冇嗌到炸雞呀

嗰次我冇嗌到炸雞呀

而家老母態度係咪死晒狗？

原來炸雞先係重點

又去返joyce度

阿Ken 叻仔，搾住四條2，都比人雙炒

又返返嚟

屌好撚 on9 呀 ken
成個毒撚咁好嘔心

屌

終於知道自己自作多情！

Andrew先係Kevin老豆

又扮冇嘢痴返落Joyce度

Catherine係公厠

死死地氣番 joyce到，好垃圾

其實會唔會冇屌過

我嗰次冇嗌到炸雞

佢真係好撚廢呀救命

ryan返咗嚟之後開始正常返

Why canon in d

巴打貼中咗
Kevin係Andrew個仔！

有就有既 但唔代表有感情

以為飲醉之後有屌？

炸雞好好食

屌返去joyce度？？
好撚cheap啊啊啊

多謝
唔送喇喎

會唔會係 cathering 真係畀 ken 屌過啊

點止雙炒 直頭乾炒

後生版係上帝視覺，所以真係有搞

係囉 catharine 角度都唔係咁

Kelvin 真係ken親生仔？驗左定點？
我覺得係miss5 激潘
ken super廢到想打爆mon

係喎

救命啊
好仆街

真係兩頭唔到岸啦

joyce雖然係港女 但都幾撚慘

會唔會份政府工都係假架！？

joyce唔好結啦唉。。

又返嚟Joyce度

因為佢放低咗

最衰joyce唔知佢走過

但kevin話呀ken係佢老豆佢應該係有屌？

唔撚柒鳩閪係男人

落錯注仲想番兜

人人都有份屌
cathering 係公廁嚟

標尾會呢家嘢

Joyce

生日Q會唔會人人有份

cheap撚到。。

Joyce真係好撚慘

跟Thomas咪幾好

咁岩同ryan嘈完飲多左姐

廢ken冇人收容

自從我做左冥想後
人精神左 仲靚女左

joyce個眼神

joyce同sammy一樣咁撚慘

呀 joyce個樣好 sad

ken真係好垃圾

咁都要Joyce受先得

加埋個canon in d
拍到好疏離

好想幫Joyce埋單

食屎啦

屌 joyce 好撚慘
要同個 on9 仔拍拖結婚

屌結啦

結婚結到死老豆咁

照結婚

未死老豆都變死老豆咁嘅樣

佢地兩個都冇得揀

咁都結到

Thomas係sammy架

幸福歌 悲情版

根本兩個都唔開心

終於結婚

趕住老豆死前結

其實我覺得炸雞對於KEN有少少似火雞，佢可能已經唔記得咩味，但永遠記得當日食左炸雞

連結婚都係假笑 唉.......

結婚結到打靶咁

咖喱飯啦

咁姐姐想享受𡃁仔嘅肉體
都幾make sense

即係唔通二十年無番工
食老母？

為結而結，2個人根本無感情可言

陰公

點解詩雅又肯回收佢

屌以為出殯

好可憐

你大我個樣燶到

四個都唔滿意

真係好撚on9咁都結

Joyce隔離個女人嚇死我

paul哥都西晒面

最後都結婚。。sad到
廢ken成世靠女人

好唔情願咁結

佢地個眼神世界級

結婚個幕完全感受到咩叫貌合神離

好正個轉場

點解 Joyce仲要嫁
我係女就寧願單身一世

洪爺黑晒面

無啦 樓都買埋 騎虎難下

4個人結到好西

無哂表情

結來做乜

年紀大加老豆就死

點解秦沛唧都唔笑嘅?

老豆黑晒口面，係咪個呀ken d衰野？定只係知個女唔愛呀Ken?

但係點解5姑娘之前又沉哂船咁

真心幾似樣

Ken 笑到似小學生學生相咁

Joyce個樣欲哭無淚……

你大我呀 個樣點解咁西嘅？

馬後炮：嗰陣都覺得奇怪

買咗樓

冇得揀

兩個冇人要嘅人為結婚而結婚

知晒佢D仆街野啦

因為依家 ryan 返咗嚟？

個老母反而仲笑下

神作

咁個女都係想佢老竇死之前見到佢結婚姐
如果唔係我覺得佢都唔會咁格硬

一個無得揀
一個無得走

最尾果段都無人想佢地結婚

黑口黑面

其實都唔叫貌合神離 佢地連擠出個笑容都好勉強 想扮都扮唔到

應該純粹係ken唔想結,所以所有人都係西口西面

老豆都黑面喎 知Ken啲衰野？

點解ken可以當人屋企無掩雞籠咁

離家出走完,
又番返去Joyce屋企

不過joyce應該都唔知佢走過

cls joyce搵過件啦
黑鮑都嫁得出佢慌死搵唔到咩

四個都唔想結

如果係就好撚恐怖

無情人做對孤雛

唉

Ken眼中既秦沛唔係好nice嫁咩 點解唔笑既

好正⋯⋯⋯⋯冇睇過一個結婚shot係咁

Chok巴please

結婚啦

其實連 ken 呢個人都係假嘅

Ken冇得揀，joyce為老豆頂硬上

泰肺塊面西到

Joyce 值得揾到更好

yeesa !!!!!!!!

又有衰妹

賢者之石

衰妹

有啦 佢應該真係有中意ken嘅 不過就唔多囉

佢老母有笑喎

唔會既 佢老母仲緊張過佢啦

可惜呢幕promo 片一早出咗
再睇冇乜feel

結左婚咁仲有咩講

應該係佢覺得成個世界都好灰

搵勇士睇番第5集再研究下

睇到好壓抑。。。

J會長

婚紗呀場地嗰啲全部都叫條女準備
paul哥咁醒實估到晒啦

消失的ken真係最神一幕睇到毛管動

又有昕昕

叔叔

咁應該唔係
診所姑娘叫阿joyce問ken八下考公務員結果之類
嗰時係林保怡視角

thomas咪一樣唔中意佢

anson lo 好似好幼齒 想食

想睇 袁富華

暫時渡過坎坷

叔叔竟然有廣告
記得支持高先三寶

第一集

同我好過

Ken視覺

佢同老母都有笑

Joyce視覺應該唔一樣

證明結婚真係唔係兩個人嘅事

你唔係外賣仔!

太保

屌泰肺個 look 成個怪醫黑傑克咁

今日咁快第四節既

救命

你大我呀

啊媽真係好撚煩

我係昌叔就搵人買起ken老母

見佢兩老喺度，係咪準備世界大戰

咁佢哋本身個心都係分開㗎啦

屌婆媳9分嚟料喇

好煩呀佢老母

好串咀

呢個親家煩過閪咁

佢話我老屎忽呀

唔順路

世界大戰

翠絲入面 袁富華好堅

個個都唔想結

我梗係真傻啦我呢啲老屎忽

老母好煩

秦沛win

痴線親家

我祝你身體健康

祝你身體健康

好撚正

老母

老母自己走啦麻撚柒煩

快d講，你大我呀！

Ken 哥爆佢你大我呀

打鈴哥

痴撚線

老母串撚到

屌難怪怪醫黑傑克閪口閪面啦

你個女咪伺機

閪老母

22分完

你個女係司機

你個女未司機囉

屌你老味咩事

兩襯家正到

又洗手

個老母jm9

個老母真係閪撚到震

衛詩雅個look好正

痴線

比我即刻翻枱

老豆好似麻麻鍾意阿KEN

洗手之鬼

老母幾時死

一返到去洗手唔得咩？

有時都會發吓顛，洗幾十萬積蓄話要裝修間舊屋，搞到好似為我設計咁又間房比我乜乜乜，心諗on99

係對我好就唔係宜家啦，佢係收咗d火

老豆唔鍾意ken

結個婚全世界都唔開心，真係世界級

老母痴撚線咁講野

結婚都著吊腳

行得

咁趕呀 不如你走先丫

咁洗手冇錯嘅

真係救命呀

老母好妖艷

一家人食飯 叫垃圾ken自便嗰一幕真係好爽

之前佢仲撐ken多過thomas

fashion嚟架

屌句句都有骨

Ken結婚都係白襪仔

泰沛好嬲佢

未除鞋呀！

你又唔係冇錢

佢望住Ken講費事引人犯罪 係咪睇穿左Ken係自私既人

ken視覺

秦沛好似成日都講「屌」咁

驚Ken偷野

好撚煩呀廢ken

既然佢老竇都唔鍾意 都唔知結黎做乜

仆街到

paul哥同艾威啲語氣停頓都好似

撈開偏果然係好高防備
財不可露眼

婚禮都要白襪

洗手咪意識好

阿ken辣殺

結嚟把鬼咩佢地咁樣

結嚟做乜？Joyce

我媽咪話

媽咪話

當初又係佢話Ken好過Thomas

媽咪媽咪

裙腳仔...

媽咪話 媽咪話

一早叫你考返車牌㗎啦

屌你老母坐巴士都唔識
坐的士都得啩？

媽咪話媽咪話 煩到死

笑死 冇咗司機走唔到

屌佢老母啦

開口老母埋口老母

花絮秦沛真係有講你大我呀

CLS

好彩我冇老豆

佢覺得秦沛仲煩過佢老母

結婚第一晚就

秦沛

你大我呀都覺得Ken on99

關冇老豆咩事

屌結來把撚咩
第時離左又要分間屋比人

好彩我冇爹哋啫

局外人

佢老豆一早死左？

媽咪 媽咪

同心抗疫

Paul哥講咗我心底話
媽咪嗎咪

大快人心

點解阿ken咁垃圾都娶到joyce?

阿ken視角

真係好撚憎Ken 個角色同佢個垃圾老母

[black]屌 on9[/black]

冇一個人係開心嘅

佢兩母子亂倫算啦

佢老母識笑

似走咗佬
佢好似係跟阿媽姓

Ken真係好廢

咁快

秦沛講咗我心聲死廢ken

好似無人想結婚咁

KEN真係CLS

好彩Kevin唔係佢嗰仔
啲垃圾genes 唔應該傳落去

咁都娶到人 偷笑啦

38都高齡產婦啦......

跛架隻手

想巴結返你？
對其他兄弟姊妹態度點？

屌食嘢都要人餵？？？？？？？？？？

屌你
老母餵埋
幾多歲呀on99
bb咩

明明之前探病嗰時都仲好地地

阿媽喂

食生果都殘廢

老母教埋屌西

好想睇廢ken俾人屌

但佢叫個女嫁ken

我覺得佢老母會睇實佢地扑野生仔

老母餵水果？

佢呢條廢柴生仔就大穫

佢屋企成日響嘅係雀仔聲？

老母餵橙食

媽咪話呢

生咗仔又會係另一個悲劇

屌仲要呀媽餵

燒鳩咗佢間吧你話嬲唔嬲

屌諗起之前新聞日本有個男人去叫雞都要老母陪

做咩秦沛無啦啦咁憎Ken

燒咗間燒酒吧

點解依家嘅阿ken同佢呀媽好似好friend咁嘅
咁多計傾

左邊少少，左邊呀！

咪撚生唔該

之前已經無師自通屌左 Cathrine

個孫第時：我嫲嫲話...

Joyce生唔到唔緊要
我呢個老母同你生

希望啦
把口仆街到

Ken痾尿
佢老母會唔會托住佢碌炮

屌下半節推快好多 #haha3dog

有聲

但係佢老母住雙層豪宅

希望

兩母子謀人身家？

希望啦

燒！燒酒吧！

幾廿歲仲老母餵 想嘔

點解連啲玩具都要帶埋嚟

仲uncle
外父/老豆啦

洗咗手未

放d玩具去人地屋企

外父定uncle 呀

屌又帶埋d玩具過去

仆街仔來

洗咗手未呀！！！！！

行樓梯行得咁快嘅咁仲駛咩坐輪椅

屌又帶埋D玩具過黎

屌 係咪要發生劇透個幕

你大我呀發火

洗jer呀！！！

笑到收唔到聲

校長

痴飲痴食....

咪係，痴閪線

搬埋D玩具入去

原來校長

都係保怡線好睇

搬屋先搬玩具

其實阿Ken最愛都係佢老母

媽咪話 媽咪話 媽咪話 媽咪～～～～

UNCLE

佢老母做校長

殺人😱？？

殺老豆了

係咪kaki學校既校長

屌得好呀

話佢廢，所以殺死秦沛

裙腳仔

講到出口

個外父而加先來爆 seed有乜用

咁都叫亂講

迷你倉姐

屌話人亂講野

裙腳仔

咁都叫亂講野

邊句亂講呀屌你老母仆街ken

去人地屋企暫住都要攞埋d玩具.....

屌你老味牙ken

點解會咁講嘅

佢唔係有返工嘅咩

阿ken會唔會殺咗秦沛？

邊個屈你啊
屌廯老母真係好撚賤

明明全部都事實

佢最愛自己

係咪會死

oh老竇死得啦 靠佢

Thomas係被迫入去做黑社會啫

Joyce 好命苦

廢Ken

老豆 RAP

未睇琴日果集有冇影響
因為後生同依家果時既呀媽 依家冇咁嚴

準備害死人老豆？

.......

嫁咗畀Joyce 有得屌佢個pink閪，再有大屋又有錢，已經人生贏家

一野跌鳩佢落地

立哂flag

件格仔睡衣

秦沛眼中Thomas始終係古惑仔

冇

老豆大撚鑊

Ken真係好on9

你大我呀真係好好戲

應該都係村屋啫

其他兄弟姊妹都係比吓少少家用咁囉，不過冇咁多本錢比佢攞，宜家我估佢都係想捉住過最穩陣的一個養老

平時住阿joyce果度都使交租啦
肯定又冇比家用之類

唉 屌

呢集其實幾好笑

平時係Joyce做

佢老豆

點解唔請工人？

嫁個廢老公真係唔知為咩

Thomas>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>Ken

琴日嗰集主要講kevin一家，唔大影響今集
但好好睇，記得補返

睇到好忟

佢覺得佢喺比利時玩野Ma

睇廢ken睇到好嬲

因為paul哥眼中，所有野都係joyce做，車出車入，洗衫煮飯，自己個女由公主變工人，嬲得濟

咁仆街 偷走出嚟

又話夜晚有看護嘅

老婆電話都唔聽

老豆死了

形住ken照顧洪爺會出事

偷走出街

準備gg 了

偷走 垃圾

都係要洗手先

成個顔雄咁

我都係 好驚

係咁依沖下就洗左手？？？

好驚呀仆街

如果唔係joyce恨嫁

除鞋呀！！！！！！！！

冇哂d玩具

老豆

因玩具殺人？

無哂啲玩具

冇晒玩具

Rap

聽到ken把聲就想死

Rip

冇除鞋

自己抆唔到屎跌咗落堆屎度？

Ken係肺炎剋星

好彩未有事

應該嗰陣病情嚴重啲
撞正俾人抄/屈 跳晒制咁
而家控制好咗 就清醒啲
可能meditation都有用

掉晒喇

結咗婚都叫uncle

嚟料啦！

揼曬啲玩具

唔除鞋

掉晒

哇 唔怪得知想隊冧外父

限量版hehe 爛鬼玩具

殺佢了

嘩屌

殺人了

爆發了

爛鬼玩具～

笑死 秦沛好正
但要死了

老竇郁唔到點揼？

我屌

殺老豆

掉晒啲玩具

殺人

真係殺左老豆

wtf

殺左秦沛

打死左

罪光燈！？

佢唔係殺左佢老豆呀嘛

開洪爺波

殺左老豆？

佢係唔係殺咗老豆

真係殺咗人

激撚死左佢老豆？

有冇Ken版跳掣effect

真係死咗？？？

殺人？

引狼入室

爛
秦沛同艾威講野真心似 個節奏都似

對人哋個老竇就咁 對自己老母就唔肯

最大懸念，係咪真係殺咗秦沛

你大我呀 RAP

唔係殺撚左佢呀。。。。？

係咪殺左啦

自己老母唔夠膽開波

開人老豆波

自己個老母又唔殺，無用

成世人最擔心就係啲玩具

個老豆又係

死左人

為左d玩具打佢外父 cls

FF乍？

奈何橋

扔秦沛

竟然係咁

欺善怕惡⋯⋯⋯⋯⋯⋯

ken真係癡撚線角色

玩到咁大

老母要佢掉
佢就唔敢還拖

昌叔掉左去
佢就殺人

真係死左？

殺完人返屋企

佢老母叫佢踩啲公仔嗰陣唔見佢咁

最後都係搵返呀媽

殺埋老母先喇屌

又返老母屋企

你大我呀又係仆街嘅
問都唔問扔撚咗人地啲野
明知條裙腳咁撚care呢啲
佢老母都未扔啦

丟我d玩具？

好驚 發生咩事

然後返屋企？

限量版就唔好搬黎搬去啦

佢老母都一臉愕然

未洗手喎

老母唔鬧既
知道出左事

完？？？

呀媽個表情

佢老母個樣。。。

變態殺手

關門呢下好屈

佢對白襪

真

永遠走唔出阿媽五指山

原來真係痴線嗰個係Ken

我覺得佢係唔敢反抗佢老母
但係壓力一路都響度積聚
所以你大我呀搞佢d野就即刻爆發

仲要扮廳 on99
當正自己屋企咁

屌你 20分就完

未洗手 wor

成身血？

奶奶笑係咩料

仆街佢老母擺明包容佢啦
見佢咁樣返嚟第一時間竟然唔係問佢而係閂門

老母個樣奸撚到

今集好撚癲....

最後呢個shot唔明喎

我到底睇咗啲咩

人地屋企點解唔得

23分！

阿媽見佢冇洗手嗰樣

洗咗手未呀

好恐怖，佢老母好似暗自歡喜咁

可兒你點睇呢單野呢

仲有我地既靚女花家姐你又點睇

加埋啲配樂
成件事好黑色幽默

點解佢會知

叫佢踩爛盒野
又偷偷地比番盒野人仲唔算咩

今集幾好睇

佢老母個樣好似知咩事

所以比人打/殺係應份？

個仔無除鞋都屌，老母好 proud of 個仔識反抗人？

終於返黎啦 乖仔

係唔係女皇密令

好撚癲
愈來愈早收

阿仔始終都係我嘅

成世人咁廢
淨係識殺個無還擊之力嘅老人家

冧友？

用返第一集片尾嗰個正啲

呀ken同老母唔好再累人啦

咁裙腳仔有冇問過你大我擺d玩具去佢屋企先

佢老母指示

唔係限量版 點同

我覺得未必知但係應該知佢闖禍

明明好悲劇
但成集好有喜感
阿媽扯住阿仔叫佢唔好去
買左炸雞阻人地人家團聚
最後大爆發扔紙袋

暴走ken

睇到好撚打冷震 冷靜唔到

夜啦 收皮啦

其實係ken 幻覺黎姐
嚇我唔到既

老母高章
要佢自己郁手

點都好，都係返屋企，逃唔出佢老母手上

今集黐撚線

Joyce冇左個老豆 以後佢老母就可以隨意干涉佢地既生活

唔係搬咗入去啦咩 佢地2公婆嚟架啦喎
你大我呀話哂都係有親戚關係
問下都係尊重掛

同啲玩具結婚啦屌

Joyce視角

今日咁早完

Joyce 視角

有左

有咗

下？有左～？

咁兇手就因為佢外父掉曬佢啲模型而狠下毒手......

下！！！有咗！！！

聽日咩事

每次ken返去，唔洗講野老母都知道發生咩事

下集仲癡線

中出左

有咗呀ken個仔

屌 Thomas搞乜

餵生果個陣講咗啲野
好癲呀套野

呢套真係狗血到不得了

Ken架下話

化骨龍

原來joyce有咗先結
但ken定thomas嘅

我屋企住，將自己啲嘢放晒喺我屋企雖然係應該嬲，但係掉晒人哋又唔係咁好嘅

不過

雖然人哋掉晒你啲野，但係你殺咗人又真係唔係好應該嘅

大爆發扔紙袋

誰人登高 誰人掃墓

唔知係bowie定ken嘅呢

冇做過但係有咗

一齊八年好難無中出過

有左Thomas個仔

一直都係老母叫佢咁講

ken真係好冇用

對其他人識反抗同逃避

但對佢老母就逆來順受

即係個心入面爆晒
但原來係死狗咁喊住走

又loop返成件事一次

配樂好撚得

一定唔會Thomas啦

身位校長，教個仔殺人

咁又唔好咁快jump咗去conclusion
Ken固然係太撚衝動 但你大我呀都有責任咁囉
話哂你又明知係人地啲野
又係女婿

thomas仲係青頭

係靚女拍檔可兒

重案專家花家姐

心寒

誰人三高

有扑開的話 thomas唔洗打飛機啦

洗腦
尼崎事件

老豆死左

咁唔使生仔都得啦

會唔會見到廢ken衫前面有血

MVP:你大我呀

今集痴線，但係下集好似又有新野

真係驚喜一浪接一浪

輪椅佬點落樓啊
仲話情況差左...
唔係好講得通喎

好健康呀首歌

ken J完無洗手

屌啲配樂，睇到打冷震

Confirm真係殺左？定只係打咗一身？

時間倒番去結婚之前

冧友，好恐怖

呢單案件當時都好轟動，絕對係人神共憤……

因為佢老母係單親媽媽

有冇屌過Judy

一路都無影過 Ken 既正面同佢面容，係都唔出奇

限量版架

話時話都冇講佢過番工d野
同埋成日都咁得閒

聽晚

成件事發生係濕鳩ken到就唔同哂
一直on99咁 問都唔問就放玩具係廳
係都放返房 話哂都唔係自己屋企

話說THOMAS 點識joyce 老豆
唔係好記得邊集
咁thomas 後生去左外國 係咪只有果幾十年唔見左果個時間?

姐係一早識左joyce 老豆 同識左sammy 之後先去左外國 再識joyce 咁?

一係你大我呀收埋咗
諗起嚇下佢
點撚知Ken係衝動撚 一野隊冧咗佢
低估咗裙腳

有講過？幾集冇睇

係咁既話好癲。。。